縱使聽日結果係點

縱使聽日可能人數唔多，
可能會有篤灰，割蓆等等。
會有人受傷，
結果或者未如理想，

我都已經好感動，好自豪，至少喺我自己朋友中、同事中、網絡上，大家咁團結咁齊心，各位義工連日來不斷做宣傳同科普，肯開聲話會出嚟行出嚟留轉！
真係好撚感動好撚自豪我係香港人呢個身份！

我哋係香港人呀！！